# Системная конфигурация
В данном каталоге и подкаталогах находятся системные конфигурационные файлы.

## /custom
Пользовательские конфигурационные файлы. Создаются при инсталляции системы.
Это единственная папка, файлы в которой можно менять вручную и добавлять собственные.

## /packages
Конфигурационные файлы установленных пакетов.
Содержимое папки может меняться по мере установки / удаления системных пакетов.
Запрещено изменение, или удаление файлов, находящихся в данной папке,
это может привести к полной неработоспособности системы.
